突發！有機大逆轉！川普票計給拜登 美國大選30州被揭發使用同款外掛軟體

美國大選出現嚴重「故障」的問題軟體，把川普的選票計給拜登，僅在密歇根州的一個縣，就有6000張川普的選票計給了拜登。據悉，全美30個州都在使用該軟體，包括所有的關鍵搖擺州，對選情公平性造成嚴重影響。

大紀元

此post已完

新唐人先岩

包括Georgia

Fake news

有一單就
有兩單

拜登家族等監啦
大清算開始啦

mi重新點埋票證實咗，你班fc撚都夠膽話fake news

而家it dog射番俾點票班人

fc左又要fc個fc係咪fact
無限loop

[鬼到爆］GA投票機器 投票日一日前供應商上戴更新 引致延誤 監票官員：不正常 從來冇發生過 不知更新既內容